又話外國女人特別易老既？！過咗三十五年一樣係咁靚女！！

反而啲男人走曬樣，理論上保養得好既話男係㩒老過女人架喎

博士仲行得走得

張娜拉就真係堅啦，宜家後生過以前

張娜拉是誰

孫藝珍都唔錯

淫賤老母

差啲屌自己老母

博士個樣無咩變喎

人哋坐時光機黎